Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Объяснить как работают defer’ы и их порядок вызовов.

```go
package main

import (
	"fmt"
)


func test() (x int) {
	defer func() {
		x++
	}()
	x = 1
	return
}


func anotherTest() int {
	var x int
	defer func() {
		x++
	}()
	x = 1
	return x
}


func main() {
	fmt.Println(test())
	fmt.Println(anotherTest())
}
```

Ответ:
```
Программа выведет:  
2  
1  
Аргументы defer вычисляются во время его объявления.  
Порядок выполнения defer'ов - LIFO.  
Отложенные функции могут считывать и присваивать именованные возвращаемые значения возвращаемой функции.  

Отложенная функция использует переменную x из внешнего окружения. Когда компилятор ищет кандидата на добавление в замыкание, он просматривает код вверх по тексту, до первого символа с именем x, видимого в точке определения отложенной функции.

В первой функции первый встреченный символ x связан с внутренней переменной. Отложенная функция эту переменную обновит, но на результат это уже не повлияет, так как результат записан в стек, и адрес области стека с возвращаемым значением не равен области, отведённой для внутренней переменной x.

Во второй функции компилятор свяжет символ x внутри отложенной функции с символом x, обозначающим возвращаемое значение функции. Поэтому результат вычисления выражения x+=90 будет записан как раз в ту область стека, где хранится возвращаемое значение.  

```
